想學按摩/推拿 有冇介紹？

唔係想到專業level 屋企啊爸啊媽都老 成日腰痠骨痛 只係想幫下佢地 順便增值下自己
求介紹

得邪骨咋喎

嚇親老人家就唔好

繼續推

非打手
旺角肥姐樓上，足清閣，搵清哥， 華哥，呢間的男人好多功夫,女人唔多好

會收學徒？

要唔要揾人實習下練習下
可全祼

腳踏實地，揾個中醫教你啦